# Changelog

Los cambios importantes en el código se reflejarán en este documento

## [v1.1] 2021-10-06

### Añadido
Este documento para remarcar los cambios más significativos
Etiqueta versión v1.1
Carpeta build
